依家中銀櫃員機只有100有得㩒

中銀就嚟玩完